racist 有冇個短啲既中文term

種族歧視者/種族主義者好似太formal 太長
右膠 極右又好似唔啱feel

標題1999咗

有色眼鏡

威實

種歧

呢個ok
"哦你威實"

「你家陣好人好多咩」
「人地得罪你咩」
「白鴿眼」 < 呢個套用喺香港嘅cases應該最近

“威”是指威廉斯姊妹嗎？
“實”是肌肉結實咁解？

乜鳩

事關香港奴性太重，外國人自動大哂
得同族之間先會出現見高（己類）拜見低（異類）排斥嘅現象

華夷撚

democracy德先生
science賽先生
racism威先生

點解要短啲
種族歧視咪啱囉
「者」都唔需要

都係覺得太多隻字咪照講racist

你冇野啊嘛？

力架

歧視撚

自創
「唯族論者」